袁國勇：本港疫情進入第四波

連登仔: 恐懼撚紅國勇又出黎散播恐懼

是撚但啦唔洗日日提撚住架喎

袁國勇：第四波已開始 籲有病徵人士需強制檢測

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇表示，現時全港四周都有零星確診個案，隱性傳播在各區出現，已開始第四波疫情，主要是因為本地的入境檢測未能做到滴水不漏，高危地點亦控制不到，有好多群組感染都與酒吧、酒店渡假等高危場所有關，若當局無法要求高危群組進行強制檢測，會造成好大防疫漏洞，呼籲當局應推動有病徵人士要強制檢測。

他又表示，用現時的方法難做到「個案清零」，就外防輸入個案方面，袁國勇表示，聖誕節假期將至，預料會有大量海外留學生回港，部分人可能來自疫情高發地區，建議當局延長入境人士的檢疫期，先安排他們在酒店隔離檢疫14天，再家居隔離7天，之後做一次病毒檢測才可以解除隔離。

他表示，若不實行新檢疫安排，政府可能要考慮暫停航班抵港，但有關做法不人道，亦會令本港變得非國際化。

原文網址：

叫佢慳啲啦

呢啲藍屍先會講,連登仔係真係好撚驚死的

無事啦
驚西咩

製造恐慌，已犯國安法

好大波呀

你講進入第100波都好
啲人咪又係咁過
有限聚照一班食飯
商場照行
假期周鳩圍去
仲有玩埋酒店添

正常丫

又冇本事好似大陸咁停市停工14日 又日日話驚傳染驚死 香港人真係世界第一 奴性果面

又係你呀袁生

今日零確診

咁暫時死亡率咁低, 好難會造成公眾恐慌
除非好似SARS咁即死又唔同

WFH

佢應該鋪緊路爭上位做局長

變左武肺代言人
其他流感 普通肺炎就隻字不提

因為一開始真係好多人死咁

後來發現都唔係咁

恐懼撚製造恐懼氣氛維穩 先有得永續限聚鈄對遊行 黃店

針對抗爭同黃店係人都知
但係唔覺而家啲人有恐懼武肺
出街玩嘅好多 限聚令亦好多人無視
反而多咗啲抗疫塔利班

區議員會幫手捉人唔戴口罩

明明已經戴住口罩用飲管飲酒，點解會咁

恐懼撚
衰過流感 驚閪咩

第四波源頭
叫雞唔肯睇醫生群組

點分第幾波其實

咁美國而家係第幾波

議會都無曬民主派議員，點解仲會有第4波爆發。D建制派究竟係度做咩

真係好撚煩大驚小怪

唔通日日戴住個口罩留喺屋企呀？

會致死既得一個去過武漢既仆街藍屍，
其餘死者都係七老八十。

完全同當年沙士既恐怖冇得比。

武漢肺炎趕絕支那人同藥房水貨狗等依附支那人嘅生意，死又死班廢老，社會角度而言係好事

靜啦, 袁國勇一出黎燈就勁快無事

當歐美仲係第一第二波，香港已經進入第四波

林鄭政府你係咪食屎㗎

嚇鬼咩

多謝d
寧願死都要去酒吧去執屍去乜乜ion既人

幾多波咪又係要返工.....

照出街玩, 戇鳩, 弱過流感

當年2003沙士醫得返都有嚴重後遺症(骨枯)跟成世

就係咁。不斷再話幾多波都冇人會匿喺屋企唔出嚟㗎啦

講到自己唔係咁

垃圾磚家

救命啊世界末日啦
快啲推一人限聚同宵禁啦

又點呀 廢老勇

弱流感驚閪

Wfh

不如開關反攻支那

今日感冒第幾波？

依條友煩到pk,快d 搵國安法拉佢

班 : 反彈

他表示，若不實行新檢疫安排，政府可能要考慮暫停航班抵港，但有關做法不人道，亦會令本港變得非國際化。

國安法呢

共匪袁國勇

召喚babycondom鬧袁國勇嘅圖，話咩冬天會冇事

日撚日出黎講野嚇鳩人散播恐懼 屌你老母

個來源本身就係外地入境
全香港匿曬係屋企都無撚用啦

劇本出來了

bno

仲未有專家食屎圖

他表示，若不實行新檢疫安排，政府可能要考慮暫停航班抵港，但有關做法不人道，亦會令本港變得非國際化。

佢地想封港

第四波疲情 vs 流浮山刀手

到底邊樣會到先

佢由第一波個陣都要提下全面封關
提提下知政治唔正確就直頭收皮

政治抗疫

一路都話just a flu

死亡率冇沙士高 C朗中完仲入多左幾球 唔知驚乜

停咪，快

咁本冇事

d球星排隊中
都出番黎入番波

中左好過唔中咁

Ibra: Covid had the courage to challenge me. Bad idea

上星期又話第四波經已開始
今星期又話第四波經已開始

究竟而家係第幾波？

一年有四季 都差唔多啦

外國封城唔同又唔國際化呀

驚西咩, 日日話有幾多幾多人中,
出院無事果D又唔見日日報

恐懼撚全面進場
申利快d wfh好撚驚

叫佢收啦

大紀袁國勇
大紀袁弓夷

姓袁嘅都係有種共通點

仲係喺第一波

咪撚推po
樓主恐懼撚

鐘意吹大炮

已經證實次9次都係海外把關出事
之後就屌9香港人唔自律

袁生講完，她會聽同做野咩？

連登仔自己仲驚死過D專家啦

今日廿六宗
香港人不愧為東亞病夫

wfh未

咁袁大帥應該屌柒政府點解仲要放班住中國嘅人過嚟啦

国安法！

wfh未呀

兒登：驚閪咩

咁之前全民檢測係咪鳩fing左幾個億, 做完都爆第4波

相信政府 相信黨
說有疫情的都是有二心的亂港人仕

第六四波！

美國波都大d, 香港出名細波

袁世凱？袁崇煥？袁術？

都好吹得

美國係J CUP 香港係點o的

just a flu

袁狗又配合政府搞事

未停過

屌。點防疫都不及政府開關

我防黎做咩

防到廿幾日無本土感染
最後政府話唔想菲律賓船員遲幾日返屋企
就大開中門

我地香港人條命賤過泥

成日講
講到狼來了

邊句講錯

正確態度，唔通做毒撚留係屋企？

Just a flu

多謝你同我地宣布

咪又係照返工 幾多波都無用
你估政府會停工停學咩

暫停航班抵港

就係要阻止你地返英國去加拿大，唔扮lu

憑我自己中既武肺，點解要睇醫生啊，屌你老母

當年用咗高劑量類固醇

今次啲藥有冇後遺症就仲未知，有都幾好笑，啲足球員個個都中晒咁滯

多得啲人係屋企都唔戴口罩

建議當局延長入境人士的檢疫期！！14+7！！！

屌你袁國勇唔好咁玩啦，14日潛伏期，再加多7日有咩意思？？？ 索性所有留學生唔俾入境咪仲好？

樓價 GO GO GO 升 升 升

點解疫情早期周圍有人中招暈低
依家中左都好似無事咁

問題不在港人

你自己驚就好
唔好以為人哋同你一樣咁驚

今次自然好渣wor

白痴低能